[吹水大會]一人n個要知嘅社會經驗知識

我先
勞工假vs銀行假
滙率(旅行用/炒滙價)
信用卡優惠
潮流吹咩風(eg韓風)
諗唔到，請接招

時事政治
禮儀 (餐桌﹑遞卡片etc)

識扮工>識辦工

所有老細同高層都係仆街
千其咪撚信

對政治冷感人士係對牛彈琴

同社會經驗有乜關係

對